警方: 今日大搜捕純粹係想fact check下有冇大台

民主黨仲未有人俾人拉，我估鄺神

可唔可以拉埋白頭佬

其實真係無咩野
議員全部有公職
只要無實質証明到佢地犯法
無可能告得入

我覺我係想嚇和理非

收咗黨錢維穩，唔使拉

唔該大台出黎自首啦, 好嘛?
班狗為咗搵你出來, 日日亂拉人
好多無辜被拉啦

其實佢地純粹將聽日無議員阻撚住 直衝示威者全數拉哂

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

popo 識春fact check 咩

pish

最安全就係議會年資最大果兩條友

咁要拉晒所有立法會, 區議員, 社區幹事先得喎

ok 我出黎自首
然後all in每人一套suit
打爆港共

應該最後會拉晒所有泛民

我估文豪

拉左啦

屌

啲popo唔撚驚區議員啦，佢心諗我白衫收入高你成倍

唔係啦，政府應該知無大台
我認為係要嚇人，等人聽日唔敢出去
200萬人和平上街其實好難拆，佢唔回應訴求即係同全世界講香港政府係獨裁、唔聽民意
咁樣勇武示威 in a sense 都合理左
外國亦都有理由譴責你拘捕示威者，進而有理由用各種方式制裁港共政府

大台？TVB?

同感，仲要係針對和理左膠

玩噤3個月班狗重覺得有大台
重可以有幾on9

班泛民都係嚟勸交，幾時帶過隊...
佢哋係咪又係同溫層 冇睇過大環境lol

佢點拉都係咁多人

林奠就係大台，拉囉

林女士你快D自首啦, 好嗎

我覺得即將有事

d黑警仲話唔關831遊行事 擘大眼講大話 屌你老母 識做既捉多幾個721白衫 告多幾個暴動罪 d人都未必咁嬲喇 成班毅進仔都7撚懵懵

呢步棋點用都得，冇人話唔可以一路嚇，一路DQ，一路入罪

push

佢地真係唔識架喎

可唔可以拉左何式凝
佢真。大台指揮黎

同意 告唔入喇 夠料晨早拉左告左喇 gphone佢地都唔會告得入 睇保釋條件就知唔嚴重 9拉想嚇走和理非姐

真，成班人跟佢 冇走到

何妖係大台

We Are In The End Game Now
只要行落去就會贏
831係其中一役, 但一定要贏

估首領？

連登, TELEGRAM, VPN 都唔知係乜既物體
你覺得佢哋真係諗冇大台?

唔好篤灰

建制派D廢老議員唔知之麻，警察點會唔知
你個個 post 都有狗 mon 住，telegram 都有鬼啦

係等大家聽日出黎發洩

林鄭出黎自首啦
佢就係我地既真正大台

有幾難拆..又唔係第一次 佢最想就淨番堆和理非 由佢地尻行
行足一年都唔會回應

有表面證據既拉 無證據既斬 我估都係想激到勇武出哂黎一次過大搜捕
唔係示威者話要end game 今次係政府想end game
聽日任何事要冷靜小心處理 唔止警犬 亦可能有好多刀手

記住8月31號 場運動係未完架
仲有一個月先到10月1號
到時要送份大禮比港共同中共

不被捕不受傷

幾時拉埋白頭佬同何武凝

港獨4人幫呢？

習大台

班狗係想拉‘軍師’
但係你拉一個 仲有千千萬萬個